話說小妹今日出咗廠

唔記得同咁多位講添

下次幾時入返去?

牛雜

下星期2

咩姐

你約

真毒唔敢

扮

再入

恰

浮雲（偽毒）

又恰

邊敢